# 本管理アプリ
## 欲しい機能
* 本登録リスト登録(下記詳細)
* 読みたいリスト登録（下記詳細）
* 検索機能
* csvインポート
* csvエクスポート

## できることならつけたい機能
* スマホと連動
* webで本を購入しようとしたときに購入確認のお知らせが入る
* web購入時は自動で登録され本屋で購入した場合はISBN入力したら登録される。
スマホと連携の場合はバーコード読み取りで登録される。

## 登録機能
* タイトル
* 作者
* 金額
* 画像貼り付け
* メモ機能

上記を親クラスとし
* 本登録リスト → 購入方法（書店にて購入・電子書籍・レンタル・ネットカフェ・その他）と既読済みチェックを付け加える。
* 読みたいリスト → 購入済みボタンを配置し、ボタンを押すと購入済みリストにデータ移動する。

## その他
* データベース接続